邊個係林家謙，是否真有其人？

[url][/url]